大圍有煙花睇

屌你係條街行行下突然啪啪聲